有無巴打好失意

夢如人生快樂誰能料，悲苦深刻藏骨髓